{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 자연향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約の際に法人カード決済を選択された場合は、予めご連絡ください。 予約した人数に追加人数が発生する場合も予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴入室はお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室のご利用案内としては、個別バーベキューと夕食、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、売店/コンビニ、朝食サービス、駐車場、渓谷隣接ペンションでの楽しみどころが提供されます。 ペンション利用団体のお客様は水上レジャースポーツに割引が適用され、渓谷周辺は流れが強くなく深くないので水遊びするのに良いです。 山岳バイクやサバイバルも割引価格でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "法人カード決済を選択した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に法人カード決済を選択された場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合も予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては、個別バーベキューと夕食、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、売店/コンビニ、朝食サービス、駐車場、渓谷隣接ペンションでの楽しみどころが提供されます。"
        },
        {
            "question": "水上レジャースポーツに割引はありますか？",
            "answer": "ペンション利用団体のお客様は水上レジャースポーツに割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "渓谷周辺で水遊びはできますか？",
            "answer": "渓谷周辺は流れが強くなく深くないので水遊びするのに良いです。"
        },
        {
            "question": "山岳バイクやサバイバルは利用できますか？",
            "answer": "山岳バイクやサバイバルも割引価格でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 583
    }
}